[難分真與假]GOT權力的遊戲[[[S8]]]劇透討論區

後面d劇情tvb化

含家鏟都TVB?

好失望,尤其一些角色死得好求其

暫時當住第一第二集先係真先
後尾個d

Dany 本來雄心萬丈做王變左為仔死為仔亡。
Euron 成為反派終極大佬的話，肯定好多人都會火滾。

三眼仔死左重點打
練左咁耐功,就控為左個半集?

如果s8個尾係真 其實埋得幾好
Bran變nk 就好似歷史不斷輪迴咁
本身冰與火就係想講呢啲
不過冇石中魔龍呢部分我估就未必真

JON 個班人咁樣死真係唔係幾接受到

又係野火

Arya 殺西后，又係season 6 咁。

咁樣一獲熟好無謂

後面應該流流地
cercei一定比jamie殺架嘛

一直估緊最後係Jon同Sansa結婚

唔係呀
jon個佢結婚，暴動都似

都未開始拍
就算呢個真係劇本，HBO都唔會咁on9明知流出左都照拍啦

就真咁on9劇本都流出，就算小修小改都唔會救番件事。

bran既最大作用就係成為新night king？

我都係忍唔住睇哂 覺得算係幾合理咁完結左

估唔到會係咁

不過好期待jaime同大山婆床戲

覺得最唔合理係js 和dany 個女最後做皇,有幾認受性?dany 死後仲俾人民binc

又好似係咼
不過kings landing個班全部都係港豬黎架啦

太多結局
但好似話總之GRRM 俾既結局大綱就係:
jon 同dany dead
sansa arya sam tyrion gendry alive
bran being new night king

Danny仲生到咩？唔係第一季已經比個巫婆咒話以後生唔到仔咩？jamie明明咁多年對cersi都一心一意,第三季見到brienne裸體扯都無扯,點會突然180度轉變,仲有sansa同gentry,cersi 同euron。。。其實9作都可以作好d嘅

仲有如果jon如果係true dragon嘅話唔係唔會怕火嘅咩？雖然呢d都係任佢9up

睇完劇透，唔知點解個尾好似好求其咁

點解仲有人會信呢d劇透，頭兩集仲make sense少少，之後嗰d全部 fan fiction 咁

任佢講 巫婆話冇就冇架啦咩

都唔係 180 度啦
第六季尾同成個第七季都變緊
仲有前幾季 brienne 同 jamie 分別嗰時都有啲野

true dragon 唔怕火好似係 dany 鳩噏
Targaryens 得 dany 唔怕火

其實唔係無可能
HBO亂鳩咁黎
不過FINAL SEASON應該未拍？

而家應該係幾樣野既結局唔會變：
1. JS , Dany 應該會死。
2. Tyrion 應該輔助將來君主。
3. Arya 完成任務，歸隱。
4. Sansa 做King of North。
剩低既死晒，定會改下劇本，睇下點發展。

我有幻想過會劇本係
WW打到KINGS LANDING
Cersei覺得自己贏唔到就炸鳩哂啲人
NK逃出生天
Dany同NK決一死戰
NK贏左殺左Dany
Snow最後悲壯咁騎住drogon同NK同歸於盡

究竟d walker 係咬人定殺人
之前個setup 係殺人多
而家好似喪屍

你地講個啲全部tvb膠

你提議一個神劇結局

無

不過都係既
我邊會諗到red wedding依種
不過起碼劇情都合理少少

BBQ咗啲人佢

我覺得預言中的王子會呼喚石中魔龍
Ww會打到成個westeros
龍石島係最後根據地
一失守就成個westero就淪陷哂
姐係同ww既決戰會喺龍石島進行
js會喺龍石島召喚魔龍
光明使者應該就靠紅袍女幫手鍛造
Js就用光明侍者染上龍母鮮血
應該係預言中最後一次背叛

最後人類慘勝
但男女主角死哂
結局應該係疑似leak果個版本

大戰情況有啲似中世紀羅馬對匈奴阿提拉 法蘭克查理曼對阿拉伯人 埃及馬木留克對蒙古既關鍵戰一樣
一失守就成個西方世紀 回教世界淪陷

你個個好精彩
你覺得邊把係lightbringer

寧願戰死,好個成班人一齊炸死。
最大問題係第六季已經玩過。

果把劍應該未出黎
我估要龍母死左先出到黎
因為要用佢鮮血

我成日都覺得lightbringer其實係龍
一條入水 死左
一條殺lannister （cersei?）死左
一條殺wife 決戰nk

但條龍邊度似把劍

你地咁樂觀嘅
經歷左第7季，我真係唔敢再期望HBO會拍到咩好野出黎
咩lightbringer呢D預言，可能HBO都WFC

劍就係劍啦 唔洗跟程序
佢個意思係Azor試左三種方法先練到把劍
有前車可鑑，直接捅自己所愛既人就可以重新啟動lightbringer既魔法

我太好想象力？
點解lightbringer一定要係一把火劍咁普通
不過我同啲朋友傾lightbringer都無人buy我
我覺得三下先造到把劍係儀式？

第一隻beyond the wall俾nk殺 跌左入水
第二隻kings landing殺左獅子（cersei）俾弩射死
第三隻dany騎住drogon俾nk用矛插中個心死左 啲血流落drogon度 jon再騎上去噴特別既火焰（lightbringer啲火？）消滅左NK

好啦我ff太多了

如果真係GRR只給結局方向：Dany Jon死左，Tyrion輔佐佢地個女，其實係個幾好嘅結局。

因為Tyrion一直塑造成好適合管治嘅王佐之材（但打仗就仆哂街），Dany或者Jon其中一個統治天下，都唔會畀到Tyrion咁大發揮。爸爸媽媽死哂好有悲壯嘅感覺，由個女繼位和賢者輔政，好有turn a new page、迎來新的和平時代嘅意味。

----------------

不過中間啲情節點樣arrive at呢個結論（根據英文原文劇透的話），就有啲on9：

Bran真係好on9，訓練幾年是為了控龍半個鐘同成為未來NK...Bran呢種上通過去下通未來嘅能力，根本好大發揮，學下Arrival喇

Dany一直一心要統治天下，畀人中出左就即刻變家庭主婦？我寧願改為奮勇大肚上戰場戰死但都生出個七星仔係咪好啲...（雖然大肚婆上場殺敵好似都有小小膠味）

唔知係咪Leak得唔齊，Varys同Melisandre究竟發生左乜事...結果好似都冇用King's Blood做啲乜？定係Varys mercy kill左Dany就當係完成左儀式？

Cersei死左之後，Euron根本冇咁嘅本錢（或曰仇恨值）去繼承終極大Boss呢一角，睇呢段就睇到有幾咁牽強：
"Gendry expresses his hatred toward Euron as he has taken the Baratheon seat away from his deceased family."
Storm's End根本一直吉左，Gendry亦一直同Baratheon冇乜感情，就咁就咁話咁大仇口要復仇...而家真係發覺魯魯修嘅「零之鎮魂曲」係有用，個大Boss畀人暗殺左真係會斬斷左仇恨嘅連鎖...作為一個劇集，冇左個大Boss就冇左個重心，睇Plot睇到好失落...

尾二集開始，打贏左NK，活者勝利，但咁鬼快打Euron，有啲奇怪，唔明做乜咁急...

打死左Euron之後，Jon Dany個女持住Targaryan名號點樣號令天下亦都不明...

Btw the Wall冇左，Winter又岩岩先開始，NK復位，之後仲可以點打？

----------------

次序真係應該掉轉，先打死活者敵人（Cercei Euron），再用殘兵殘將好悲壯咁同亡靈大軍開片，因為Jon Dany用龍奮戰賣力演出，全個Westeros都認可Targaryan先有王者之風，從而畀Lyanna登上王位...

至於Jon大Westeros膠一直想要拉攏合作Cercei，但又點樣可以先同佢地開片，其實好簡單。

成個第六季就係Tyrion將Dany團隊撚來撚去推動劇情，又呃Ellaria Sands上Dragonstone跟住回程畀人秒、又點Grey Worm去打Casterly Rock（促使Dany騎龍露兩手），又推Jon上Eastwatch捉Wight（促使Dany又去騎龍救援送藍眼白龍畀NK）。第七季可以搵條茂利喺Cercei陣營入面又做埋同樣嘅野，迫Jon Dany先同Cercei Euron開戰，咁就OK喇！

先同Cercei Euron開戰更加可以令到Arya嘅暗殺有啲意義，例如本身Cercei有上風，但暗殺令到King's Landing群龍無首一陣（雖然好快會畀Euron接返），支援Jon Dany陣營

編劇一心只為視覺震撼而忘記晒論理，最應該打Westeros一定係Jon Snow，而家完全忘記晒家族既仇。
如果下集話WW已經破左Wall，最理智做法係放棄臨冬城南下，而唔係下季第二集咁死守完都要戰敗。

我都覺得把劍唔係指劍，但我覺得唔係龍，係jon snow 本人。
每死一條龍就係一次試煉。
第一次係s7e6 死係水中。亦不敵跌落水。
第二次估計係cersei 想係決戰ww 前先殺jon 等人，雙龍救駕，其中一條比cersei 殺左，Jaime同jon 單挑戰死, cersei 好傷心咁吻别jaime 嘅假手，但原來已經比arya 塗上劇毒。cersei 吐血氣絕如預言。
最後一次，last 一條龍由於dany 有孕但死都要岀戰，dany 亦唔比jon 騎最後一條龍，因為只有targaryen先可以能騎，jon 為左dany承認自已係 targaryen， 對Starks背叛。dany 比jon 騎上最後一條龍。但dany 係岀征前產子，難產，jon 要係dany 同bb 二撰一，dany 要求jon 保bb, jon 刺穿dany 心臟，完成預言最後一項。同nk 最後死戰，兩條龍互燒，係火光中jon 殺左nk 但自已亦都戰死。

點解jon 會成為 sword 呢？ 我估係因為年代久遠，打敗左jaime 成為 best swordsman 嘅jon 被記誤寫成sword, or 佢係死前承認自已係targaryen 同dany 亂倫做左大學士嘅sam 覺得直接寫岀黎對targaryen 嘅名聲唔好，但又唔想歷史忘記自已最敬重嘅兄弟，只好用隱喻嘅手法記錄佢嘅一切， snow = sword

話翻個劇透，可信性太低，因為近乎冇曬文戲，要不停大戰，又有咁多狼同龍，邊夠budget